人大左覺得做足本份就夠

讀書，唔駛叻到老豆老母係親戚前哂命，只求佢地唔哦你
搵食，唔駛飛黃騰達，有份穩定朝九晚五政府工，aco甚至ca夠俾家用夠自己使就算
生活，唔駛奢侈，食得落訓得着屙得出就夠
做人真係要化，唔好搞咁多野
幾廿年人生，人來到世上，底褲都冇條，去個陣，叫做生存過就算

贈大家一句
沒料到我所失的竟已是我的所有

我都鍾意追求依種生活
呀~好想打政府工呀

所以其實人生真係冇乜意義